有無人成日俾人話好靜？

唔熟咪會好靜

冇 成日俾人鬧好撚嘈

好多女都話我動靜皆宜

熟左都靜

有女

「點解你咁靜嘅? 」
屌你老味最憎人問呢句

無野好講嘛

答佢 唔想同你講野

對其他人唔靜咪得

成日比人叫靜

除左老豆老母之外 冇
毫無存在感嘅我連比人話嘅朋友都冇

無野同你講咪靜囉

咁氣氛會唔會尷尬

我真毒黎

我通常會答，我比較擅長聆聽
如果係女，就會話，我想聽你講嘢

利申 身邊冇女性

你啞架？
俾人咁問過

世界主流係default出聲主動先叫正常

Agger 其實靜無問題 好正常 點解一定要講野

明明好多嘢都係人夾人 唔啱key咁咪出少d 聲 係要推個波去人地到話人靜

個樣已經俾人話似係好靜

但其他人唔係咁諗

成日覺得會悶親啲朋友 雖然佢地已經習慣我比較靜